今早(荃灣去三跑)地盤班船喺船上爭櫈仔坐打交

個肥佬畀自己件衫cool 住好搞笑

隻船咁新咁乾淨~邊間船公司接呢班低端地盤佬生意...坐坐下船都可以開拖

職安盃格鬥大賽

好在無女人係現場
一定淨係聽到尖叫聲

啊～～～～

唔好打呀～～～～～～

西碼頭班傻閪

叫咪算好囉，插入去中間單擋果啲先係真on9

住手～～不要再打～～～～～

邊幾個係一隊

每打一拳說講一句屌你老母

小精靈黎架

返工咁攰仲打交

我都唔明

壓喺地下似交配緊

大陸仔 低你老母端

港九小輪
之前咪爆疫囉

中國人真係好鐘意睇戲唔幫手都算，仲要抱住食花生嘅態度